姚松炎教授從善如流，暫停一切捉鬼言論

欣賞呢啲能夠即時改過既真君子

🤔🤔🤔